徐時論 法官再轟警察證供多處疑點，律政司濫告，濫用司法程序。 內部電郵揭刑事檢控專員被架空，鄭若驊"力爭定罪"

#香港法治 #律政司 #程序公義

(附繁簡字幕) (精華)
徐時論
法官再轟警察證供多處疑點，律政司濫告，濫用司法程序。
內部電郵揭刑事檢控專員被架空，鄭若驊"力爭定罪"｜
徐時論
20201126

徐時論 TsuisTalk
145K subscribers

#香港法治#律政司#程序公義#司法程序#刑事檢控#鄭若驊#徐時論
(精華)法官再轟警察證供多處疑點，律政司濫告，濫用司法程序。內部電郵揭刑事檢控專員被架空，鄭若驊"力爭定罪"｜徐時論

（精華）監警會國際專家報告出籠，轟香港警察合法性"完全崩壞"｜徐時論

（足本版）宣布了，法官要愛國！搞掂律政司，下一站法庭。張曉明促「司法改革」，英國撤走終審法院非常任法官｜徐時論

【Live🔥】老徐失蹤一星期之謎。政權下一個抓捕目標。香港進入「709大抓捕模式」，傑斯、王百羽個案可延展性甚強，11月抓捕個案逐個講。｜徐時論

***********************************************
讓《徐時論 TsuisTalk》的影片傳播更廣，記得C-L-A-S-S啊！
C-Comment
L-Like
A-Watch Ad
S-Share
S-Subscribe
***********************************************
請每月用US$3(HK$23.4，全年HK$280)訂閱我的Patreon Page，多謝支持！所有時評短片均附設聲音檔及文字檔，只供會員收聽及閱讀。
My Patreon page：

請Like及Follow並設定為See First
My Facebook Page：

請訂閱及按鈴鐺🔔接收新片通知
My YouTube channel ：

廣告洽商：
tsuiscritique@gmail.com